到底鋤大D可唔可以三條三條咁出？

尋晚同班FRD圍內玩
我渣同花順PAIR煙PAIR D PAIR 3 PAIR 4
俾人連出4個三條結撚左
我果鋪無俾錢依家同班FRD反哂面

乜可以3條3條咁出咁仆街架咩
咁唔撚駛玩啦

可以

果場輸幾多

有無打鳩你個fd

你拳頭大過砂煲就可以

打柒你班friend囉

PAIR煙PAIR DEE 俾人話事?

天仙局黎
好彩你冇比

咁淨低三隻K，唔通分開一隻一對咁出？

假膠點樣揸PAIR3 對家又出到3條3啊

joker當白搭

睇錯 自

4隻唔加1都得啦

文盲? 人地話3條再3條咁出, 冇話3條3

可以3條咁出，咁可唔可以4條咁出?

記得留翻2隻joker 火箭！

唔撚識鋤？冇3條3樓主有同花pair Dee點樣會比人話到事

可以 不過多數加345呢啲 放便走牌

上次我出5條煙即比人打7 = =

就咁4條唔連第5隻喎

== 5條煙都唔比出？

人地3條5 3條6 3條7 3條8
你10JQKA同花順都無用啦

又回帶 悶唔悶

問題你自己比人拿到話事權！

階磚3行先？

睇黎大家開始要計一計樓豬講既牌局有無可能出現先

睇下邊個先係數學天才

樓豬有同花順，又有pair 3

正路係階磚3出先，除非你地唔係咁跟
咁問題黎啦
人地點樣出 3條3包隻階磚，而樓豬又有pair 3

不可以

洗唔洗最後一隻講last card 漏講罰一隻

uno

可以但你哋唔係階磚3出先?

你輸啦
pair3 出先架嘛

第一舖先係 後面一向係赢家出先

一副牌四隻3, 樓主hold住兩隻, 咁點樣可以3隻3 ?
pair dee 會唔會係最細嗰兩隻? 佢冇講過係最大嗰兩隻
可能畀其他人反大,然後對家開三條, 跟著畀連出4個三條嗰個完咗

唔得 4條一定要帶一隻
如果唔係同花順咪殺唔到你

下甘嫁你班fd子=_=刀唔識挽ge>_<

每人有13隻，一開始行單支，有人出大D, 然後4副3條出 咪完左

唯一解釋

上一舖贏咪唔係階磚三先

贏

你唔服～你可以一抽3

佢無講，所以唔知係邊種

唔可以

大d唔係佢度都唔到佢話事

不嬲都可以
膠post黎？

On9。 作文死遠啲啦

終於有人記得

成班傻仔，樓主幾時有講結牌個個有3條3？
人地話「3條 3條」咁出

仲有講階磚3出先，就唔會輸先好笑

上上家出階3，上家出大Dee，再不斷出4次3條
咁樓主都會輸啦，3炒!

出老千

緊係可以啦on9

當你得番5隻牌

大2加 4隻4

上家行單支

你大2 出4隻咪結左

唔通大2完唔比出4隻咩

鋤大dee垃圾運game
根本九成運氣，一成技術都畀多

睇吓賭俠1999補補習

你都on9唔同牌型殺唔到有幾奇？？
同花順就殺唔到3條/1對啦

你係真膠

咁樣樣都殺唔到仲洗玩
你四條可以拆做三條再加一隻 咁咪得

4隻??

樓主話「三條三條」，唔係「三條三」

或者3條話事，一開波就3條

玩開鬥地主。

有你個傻閪燒粉講我就知答案係唔得，同你老細一樣咁燈

鋤dee不嬲4條要跟一隻架喎
話4條可以就咁出果啲係咪玩支那鬥地主玩上腦

可以 用埋飛機都得

上面成班00後舊post當新post睇, 仲要咁落力研究

對牌數 5隻咪殺到你識唔識玩嫁

就係唔撚得呀優仔

傻*

鋤大D係咁㗎啦 睇運嘅 第一日玩咩
你牌差真係可以俾人三炒 出都冇機會出

4隻4 大2 4444 上家出單枝

你出大2 再4隻4咪贏左囉

咁多盲毛

玩贏咗出先咁on9?

你咪on9啦 得番5隻牌

大2 4444上家單枝 你出大2

再出4隻4咪結左

其實有冇人明你講緊乜 我就唔明嘅

係邊到鄉下呀 香港玩不嬲得

假膠引真膠負評

你估你依家玩緊鬥地主出炸彈咩

又黎

搭單問，花到底係睇點數定牌頭，最大既蛇又係邊5隻？

你個情況
你隻大dee同4條4係分開計

識唔識規矩

無睇過賭俠？

打開13隻13隻咁出

910jqk最大蛇

你死返去玩鬥地主啦

而家講緊可唔可以咁結呀喎

跟我規矩唔得

你咪弱智啦 個個人都係咁結嫁啦

唔通出完2 出3隻4博人地有3隻5以上打自己咩

有得贏唔贏

呢篇野年年都有 大家咁認真

炸佢咪得囉

我玩係睇點數嘅 所以最大應該係帶有黑桃2嘅花(?

仲可以投降輸一半

你係黑警就可以咁出

咁撚小鳩氣，抵你無朋友

玩鋤大d記住四個字
輸少當贏

假膠黎 大家唔駛理佢

規矩就係咁
你冇留一隻廢牌跟4條4已經輸
話之你副野有幾靚

如果佢話事佢出三條咪出到尾 佢結（假設中間無人打）
如果出緊五隻牌或者paur 佢就唔可以出三條

你個假膠唔好搞到人新年鋤d都要柒啦
又四條出，910jqk最大蛇

鋤Dee有joker
你真係joker

睇數字先

睇花先咪 紅心3頭4567夠打 階磚A頭2345，咁有咁撚著數

3條可以 4條唔得。成班到底識唔識玩鋤大弟😂

Google下有啦

樓主西利 咁樣又可以發脾氣唔找數

Last card真係要報
因為上家要頂大

同個個新年都睇力古力古新年財一樣

四條可以就咁出
同花順都可以打四隻啦

下？ 唔係例行玩下氣氛咩

佢地想研究無問題，最好笑係問樓主點解咁出，鋪牌根本就唔係佢玩

傾清楚先賭吖嘛
但pair乜pair物 都係兩隻咁出啦

點解唔得？
不嬲有夫佬都拆做3隻咁出

梗係可以啦

冇joker點分邊個出先

三條淨係可以三條
出緊pair唔出得

JQKA2應該有機贏

打麻雀好過啦
玩啤牌咁閪煩

手寫撚sor 寫正體佢都出殘

睇邊個話到事

打pair再搣單支

咁你用pair 打佢
睇佢拆唔拆

就係唔可以4隻4 只可以拆3條+單支

4條多數都結

要講
上家要頂，唔頂又俾下家贏到就當上家輸晒

重有花係計花先定計字先，例牌世界大戰

鋤Dee冇得話事就唔撚鋤啦

出4+1咪四條

3 隻可以， 4 隻唔可以

唔係階磚三出先嘅咩

即係有可能發生啦

所以我comment 係講
咁問題黎啦
有可疑lo

咁唔怪得人丫，人地冇pair

花夠唔夠打俘虜架？

邊個話唔得

我就未聽過得 你邊殊鄉下

咁如果岩岩好大哂三家之後手上得番四張K

都要拆開黎出唔可以就咁出四條黎結？

大富豪就得 4條革命

你用邏輯都諗到係得啦

大2 4隻4 最直接結牌

冇錯

花都夠打俘虜？咁你老豆都變鬼佬啦

咪係 有joker 不如加埋火箭落去啦

點解唔俾出炸彈?

呢個唔係叫金剛同花順咩?

係佢鄉下鬥地主同鋤dee係一樣

四條奶一條呀

自己慢慢學

佢玩哥啲係10隻牌叫春天

學好中文閱讀理解先，數學慢慢嚟

你係on膠膠

又撚狗 屌

邊有joker?新年流流

數學有無問題就唔知，你閱讀理解有問題就一定

好多盲L

我行先

無錢唔好學人賭
唔識玩唔好學人玩

閱讀障礙?

樓主一個post就引晒d盲人同唔識鋤dee扮大師既人出黎，成日話咩磚3出先又 3條3點解仲有多對pair3乜乜乜。大佬呀，下下都由第一鋪再黎過咩，玩完第一鋪有勝負之後下鋪就唔係磚3行先架啦

我哋玩開每鋪都係階磚3 行先 咁樣先公平

對家： 大Dee 4個3條
只要有人出單隻就贏左

呢篇潮文可以loop幾多年？

咁撚多3條實係洗牌疊啦 叫佢重洗啦

你唔係數學天才,但係中文弱智

4隻咁出係可以 國際慣例嚟

邊個話你知

樓主怪就怪自己唔係最先出牌果個

呢個係當年系會定嘅規則，各處鄉村各處例
呢個只可以當reference
但出面不嬲都係咁玩開
樓主唔同人傾就玩係On9啲

可以
345，678都可以就咁出
短蛇贏two pair

可以，三條三，大晒三家
之前就可以岀單支喇
咁已經唔洗三炒
依個遊戲係輸少當贏

反問 唔識中文

想當年沖哥3條k都唔去話要留返對手渣波啦...

炸彈囉

OK 我出火箭

咩撚野叫結 結你老味 大陸仔／妹

玩13張好過啦

咁如果係第一鋪 要3行先 咁你呢句就成立

新年都係呢啲po好睇

元朗國呀

花打唔打到夫魯㗎？

癲 明明6條先出得 邊有可能3條

搭單問 係咪冇A2345

你係咪唔精神？

有

打唔到

四條要加一隻

結牌，未聽過

鋤大D點會有唔同例

咁應該叫咩？
完？

不嬲都叫結牌
你唔撚識就縮返入老母閪到啦

人地副牌靚你咁多 炒你好撚出奇？

咁如果花 加條蛇
又夠打冇呀

4分16秒

係的確唔合理,3條可以截曬人都on99

3條原理同出pair一樣

咁我贏黎做咩

計分

花加蛇咪即係同花順囉

可以 單雙三五
唔可以四條單出唔帶一個單拎
因為十三張同三公都係三五五
所以可以3張當一個牌型

好似係

如果A2345可以 咁咪姐係QKA23都得？

JQK唔接得2